忍痛放開佢

20頭, 癌症康復者
之後會要長時間覆診 同時失業 屋企冇支援 仲要等我養
冇能力愛對方 經濟上又好 時間上都好 咩都俾唔到佢
剩係留到幾萬蚊 同埋交左一段時間租嘅屋俾佢
個心好愛佢 咁大個仔第一次有個咁愛嘅人
狠心道別 願佢過更好 但自己痛到癲

巴打一定可以好返

多謝你 而家好努力面對緊 迫自己唔睇有關佢嘅所有野
唯一想嘅係佢move on 搵到個愛佢 佢又愛嘅人

加油

唔知自己做得啱唔啱..

點解唔比個機會佢選擇陪你行落去？

btw 早日康復

20頭 仲有時間
如果對方都唔介意 你都唔好介意 試左先
就算你今日放開 第日都會後悔

撐住

加油啊 💪

如果你坦白完，對方唔介意同你一齊行落去嘅，一定唔好放手

呢樣真阿巴打，希望你一切順利安好